有冇絲打試過拿阿哥/細佬條底褲摔碟?

阿哥6尺高成個陳偉庭咁
下面好痕

有病睇醫生啦

唔怪得之你個閪咁臭